到e加先發現原來有朋友等於冇朋友

平時朋友唔開心話想飲酒傾心事
我放左工就即到陪佢
但到我唔開心呢？
我話想飲酒傾心但冇一個會出黎陪我

就而whatsapp講心事都係咁
佢地唔開心同我呻
我會企係佢地立場睇
安慰佢地﹑幫佢地分析﹑秒回
可以一傾就傾幾個鍾whatsapp
到我唔開心我whatsapp佢地掃苦
一係就hea覆埋個d
「算啦」｢唔xx都xx左喇｣｢唔好諗咁多喇｣
一係求其比個emoji我叫我收聲咁

有朋友話想去邊
我都唔會拒絕佢地陪佢地去
就而長洲﹑大陸我都會同佢地去
到我有想去既地方﹑有想睇既戲
就會話就唔到時間﹑冇興趣睇﹑放飛機

點解次次都係得我一個單向付出？
調反轉頭我需要佢地陪個個都拒絕我？
咁樣做朋友有咩意思？

香港人係咁架啦，唔信朋友呢樣野好耐

起碼你有朋友

只會出黎吃喝玩樂
但傾唔到心事仲有意思咩？

做人其實都冇乜意思

定只會係香港人先會咁冷漠？

每一個人都係過客來姐 唔好太介懷 辛苦左自己 睇開啲

正確

3個係中學識既
一個係由公司識既同事變做知己
我覺得佢地都係好難得既朋友
所以佢地有需要幫忙我都滿足佢地
但好可惜佢地唔會一樣咁對返我
我就好似個傻仔咁...

我成日比人際關係e樣野搞到就黎痴線

其實訴苦冇咩用，人哋唔會回答到你心目中嘅回應，所以我都係自己一個呆滯下算

要識到D肯同你經營友誼既人真係好難
有時你鍾意同佢做FD 佢又覺得你只係普通朋友
有時有D人想同你做FD 但你又未必鍾意佢

恭喜你知道真相。朋友除左陪飲陪食同玩，根本冇其他作用。

我知道
但有人肯聽我9 up下陪下我
比我大喊一場
咁我個心就舒服好多了

女朋友都未必得，50 50 吧了。香港可能太多野兼固，所以呢唯有佛系mode on 先掂。緣份到了，自然可以心想事成，識到交心好友。

你當自己好重要滿足人地知己老死嘅需求，當正生死之交 人地只係覺得你係樹窿同酒肉普通朋友 講真咁大個人人地重唔重視你，你又幾值得人重視，你自己心中有數

但對方明明係佢口中話當我係知己
點解佢仲要成日放我飛機？
(我諗7次都有)
我今次話「好想飲酒幾得閒？」
點知佢就拉開話題
我忍唔住對佢講左悔氣說話
「你都一樣，你想飲酒我即出到黎陪你
調轉原來你都同佢地一樣，我一直都仲以為你同佢地唔一樣」
佢只係比左個emoji我
其實我只係想佢揾日得閒出黎
飲下酒傾心事姐

朋友喳ma 有同無都差唔多 傻仔黎既

交易咩

付出一定覺得有回報？

你話你陪佢地又得

我話你無野做搵佢地hea時間又得

我有樓主呢啲朋友會覺得好大壓力 好似多咗條女咁

要大個喇 唔好咁自我中心 人地唔想理你咪走囉

condom

完全認同，佢地有心事whatapps 講，我就會即覆 從而打電話關心。到我呢？唔係話搭緊電梯 就話一陣再call我，最後call里老味

我都經歷過
所以呢家對朋友都唔再仆心仆命

你當人地係兄弟
人地當你係契弟咋on9仔